Unity 求助

寫左個app香港地投票

明明個app build 果時唔係好大Size,

Android Download 都係3x mb

去到app store 俾人download 要 成130mb

有冇人熟，求教

因為fat binary

可唔可以講多少少，另外點解決呢個問題？
感謝